涼宮ハルヒ

世界第一

過氣啦

SOS團長

時代既眼淚

我對普通的人類沒有興趣

有冇10年

世界第一垃圾

消失春日屌虐

望到阿虛已經濕晒

當你十零歲時候睇，你依家都變左阿叔啦

Nagato

八婆一個
瘋狂抽插小穴教訓佢